人地會考零分讀番個毅進都屌 點解會考零分偽進都冇又支持

如題
雙重標準？

兩個字: 良知

話知你讀博士都好，人無良知就唔配做人

人禽之別